咪搭紅van 千萬別搭

蘋果live 要每個人check id 除口罩

推

Push

唔好坐紅van

PUSH

on l 9

push

屌黑警痴左線

有無熟law既巴絲教路 遇到呢啲情況可以點算 唔除口罩/唔比身分證得唔得

有咩權咁做？

好撚癲 廣傳

推

Live度睇到會抄ID no. 用cam影樣同check袋

返工返地盤姐 唔撚俾？

有咩權？連插褲袋都唔俾

Cls

Cliffy
仆街，有架紅van畀狗截停咗，要全車人除口罩！而家全車畀人抄牌！

岩岩睇到正想開post

推

仲要搜袋

正一仆街
另類秋後算帳

推！

查身分證冇得唔比

仆街黑警

on9?
啲人犯左殺人罪呀 咁樣捉人

行路 / 的士

班狗憑咩

屌,好撚狗閪,睇到眼火爆

捉唔到啲咩

屌佢老母 死黑警

仆街

變裝！換衫！

puch

應該會告暴動及返唔到中國

小心 唔好搭附近啲van live睇到有警截紅van影哂樣

有無律師去在場幫手？

屌呀要成功走到呀

pish

點都要換一換衫先！

變撚態，屌你老母黑警死全家

又黎白色恐怖
黑警無一個係無辜

佢唔係警察，冇權查理身分證個喎

焗食，唯有搵律師同話自己係路過

搵議員幫手

順口一問 咁可唔可以拒絕被搜身/袋？因為之前睇過有po話有權唔解鎖手機咩咩咩咁 咁呢個拒絕被搜查既權限可以去到邊

身上有機會違法嘅嘢放喺車上面 話唔係我自己嘅 上車就見到

黑警今晚無得打人 咪發癲抄牌囉

唔可以，佢唔係警察冇權

和平示威完坐小巴就要check id
暴力執法叫你地拎委任證就可以唔拎

囡囡

屌做咩事

完全冇原因解釋點解要截查呢架車 痴撚線

各位小心

唔係著黑色衫都要搜

有衫換衫先走!!!!!!

銀包都要搜

好恐怖

Sorry 睇錯咗，以為司機查。狗就幫唔到你

屌你 咩料
有冇地鐵巴 匯報地鐵狀況

有無人有杉做物資 可以比人係旺角換？

搜完個個都唔比走？乜事

聽鄺議員講，要有合理懷疑，而且要講得出懷疑有啲乜

紅van 全部都親政府，隨時佢地篤灰搵狗黎

發夢地鐵香港站行去中環站去柴灣沿線冇狗 dum咗口罩

之前泛民/和理非阻止衝擊
勇武：唔好阻止我，我預咗會坐
點解依家又要投訴？不是話預咗嗎？

洗唔洗勁多cam影住 CLS

拉都冇用, cctv拍到先算，通訊記錄之類

影左都唔緊要
乜野都唔好講
乜野都唔好講

有冇人通知到議員過去
好侮辱 跟本唔識尊重人

P點整

唔會淨查紅van, 自己執生

個P牌點整

推
有冇人可以幫手? 可唔可以揾議員?

呢個時候中環有咩西隧車機場車E車？

逢紅van都check?

位位夾多廿蚊叫司機行西隧啦

第二架

多啲tim

即刻換其他色既衫！

發夢時個司機主動話每人加5蚊帶我地西隧過，幫我地避開狗狗，幫到出曬面，respect

搜身搜袋唔覺有問題，但係掉人地D野落地下真仆街！

屯門車

咩原因都無就可以搜人

係咪中咗果啲小巴通水

push
萬事小心

司機報料：紅隧依家逐個截逐個抄牌， 唔好經紅隧住

大家小心

（緊急！）基督徒想人信教！麻煩夢遊中嘅人過一過黎循道衛理！！

幫手推下！！去唱詩又好，訓覺又好！唔好過海！唔好上小巴！

比錢司機掉頭走, 重要兜多兩轉

警察痴撚線 冇原因咁做

要交差呀

灣仔循道衛理通宵開放，唔好直接返屋企

極嚴重，請廣傳！

坐交通工具唔可以行紅，一定比人check

我岩岩車人走 私家車就冇事

新增 :
連座位都會搜查 非必要唔好用以上呢一招
最好係避開上車畀人搜查
+
直情唔需要解釋
咩都唔講就得
大家有權保持緘默
+
搵法律支援

on9

有需要坐車tg:yyss5
我唔係鬼 已車走1轉車

小朋友既都唔洗怕羞 有需要tg我

我車走左一轉 冇被check，但我都唔建議坐巴士紅van